又黃雨啦

又聽住雷聲雨聲訓

大交合係咪戇鳩
舊雨雲得港島區都黃雨
果然新界唔係香港一部分

聽日準時番工